{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더샵펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 ご予約の際、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に応じて費用が別途発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、基準人数を超える場合、払い戻しもできません。 ペンションはペットと一緒に利用できる場所以外はペット同伴の場合、入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を次の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 また、客室内での魚や肉などの直火式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約の特典としては海の展望客室と禁煙客室が提供され、バーベキュー利用時間は17:00から21:00までで、炭とグリル料金は30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 また、愛犬同伴の場合、1匹当たり15,000ウォンの料金が加算され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡ください。追加人数に応じて費用が別途発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペットと一緒に利用できる場所以外はペット同伴の場合、入室を拒否することもあります。入室が拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時間は17:00から21:00までで、炭とグリル料金は30,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合、1匹当たり15,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 458
    }
}